高登同連登有咩分別?

定係咁啱咁巧只係一樣係登嚟?

黃色經濟圈的障礙

P牌仔收皮

高登打唔到粗口出嚟 連登可以

高登熱狗多

個邊老人院
藍到仆街
之前mtr 塞下 睇下個邊
完全同香討 時事區 一模一撚樣 藍到發黑 5毛感染到每個老人家都藍
叫雞賭馬 屌..... 成班 老人院玩意 研討中心黎

唔接受新人同藍屍唔接受青年人一樣

我係高登女夜鬼事件中受害人之人，已經好耐冇返去睇。

我以前都被果邊d人迫害過

歪理

膠登好多达狗打手

知唔知點解有P牌制度？

變晒質，佢之前有電郵過我話我可以返入去，我費事煩，冇理佢

講到好似連登冇咁

我有理

香討直頭共化N年
果度D人超口賤

屌 咁你又問兩登有乜分別